好辛苦 老母係深藍 連佢地朋友都係

老母係一個深藍 每日淨係講手足們有幾差
每次警察做得點差都好都無屌過佢地
我連出去發夢既機會都就黎無 就好似無自由
宜家仲好似比人軟禁一樣
巴打絲打們 我可以有咩做.....

我老母都係呀
有時候真係好想屌9佢班垃圾朋友
而家採取既政策係 平時扮港豬 唔好同佢討論
然後講大話話出街玩

我老母都係，比佢睇黑警啲片，佢話啲人唔出去咪冇事。出親去都係暴徒，所以打係啱

我已經唔可以再同佢一齊食飯月，否則一定嗌交

而家連屋企都唔多想返

得罪講句 佢係咪150個其中一人
如果係就無得救